【有片】成棟樓隨洪水漂流、穿州過省，網民：漂到上海就價值翻倍

兩岸猿聲啼不住，棟樓已過萬重山。

幫推

仲有邊個夠膽質疑中國工程嘅質素

其實棟樓的水泥中間係咪發泡膠？

唔好抄車，後面有船推，似係推走D船舫酒樓之類

水上移動城堡

海上面住又幾好丫

Sim3船屋

哈！已移動！城堡！

舊片嚟

上面啲友有時幾幽默

2018年嘅片，佢係搬緊棟野走

我都覺，可能因為好多話唔可以直接講，成日要借諷刺及玩笑

Fake news

拖船唔係通常都係用拉架咩？

有船推緊

Fake news

做Twitter線可唔可以認真少少...
唔好聽風就是雨
段片係CGTN嘅，即是大外宣
字幕都有講係floating restaurant

舉家移民梗係帶埋間屋

哈爾移動房屋

中國版up